P牌急問、有架貨櫃車頂着左、點算好

急問

咁都要問 踩實個油門囉
抵你成世P牌

頂咩住呀咁多位??

幽默感嘅嘢...

我估巴打你幫 je 2881 車主問㗎可？

後面仲有好多架、點撞?

你想做咩先得架？
想出車定泊車

想走、但係行右面就逆線行駛、行後面就十字路線、隨時被人撞

做乜撚嘢

做乜撚野呀
你個牌點考返黎架

頸已側

冇得救 換過架把啦